突發！樂視香港申請清盤 ！

終於收皮

據法庭文件顯示，樂視香港已入紙申請清盤。

內地網絡巨頭樂視自2015年攻港，在香港成立LeSports HK樂視體育。其後投得香港英超及NBA (於OTT平台) 等賽事之獨家播映權。不過，近期多次傳出資金鏈斷裂，今次樂視香港申請清盤，未知英超轉播權會否受到影響。

今年11月，樂視體育出售世界盃播映權予電盈（0008）旗下的nowtv及viutv，至本月初則傳出樂視體育裁員200人。

英超點算

俾now繼續播

買左幾十年plan點算

食chips個位點算

支那企業，抵鳩死啦

好似炒左車？

新聞話樂視同樂視體育兩間野黎
所以未死得住